[求幫推，求Share] 救學生，救自己，投訴濫用tear gas

求大家幫推，幫手share張圖出去，同埋幫手send 投訴信

我朋友做咗兩個鐘research，draft 咗封投訴信，投訴濫用tear gas，希望大家幫手send 投訴信，有無用都好，都希望盡人事
內容寫得好溫和，只系要求顧及公眾健康，唔好濫用催淚氣體！

請大家幫幫手，改俾邊個同住邊就send得

可以俾區議會，同埋以下依班人：

Department of Health
21/F, Wu Chung House
213 Queen's Road East
Hong Kong
Attn: Dr. Chan Hon Yee, Constance, JP (Director of Health)
Email: doh@dh.gov.hk

Department of Health
21/F, Wu Chung House
213 Queen's Road East
Hong Kong
Attn: Dr. Wong Ka Hing, JP (Contr, Centre for Health Protection)
Email: cchp@dh.gov.hk

Client Relations Division, Department of Health
21/F, Wu Chung House
213 Queen's Road East
Wan Chai
Hong Kong
Email: crd@dh.gov.hk

Environmental Bureau
33/F, Revenue Tower,
5 Gloucester Road,
Hong Kong
Attn: Mr. Wong Kam-sing, G.B.S., J.P. (Secretary for the Environment)
Email: sen@enb.gov.hk

Environmental Protection Department
15/F & 16/F, East Wing,
Central Government Offices,
2 Tim Mei Avenue, Tamar,
Hong Kong
Attn: Ms Maisie Cheng Mei-sze, JP (Permanent Secy for the Env / Dir of Env Protection)
Email: dep@epd.gov.hk

Food and Health Bureau
18/F, East Wing,
Central Government Offices,
2 Tim Mei Avenue, Tamar,
Hong Kong
Attn: Professor Sophia CHAN, JP (Secy for Food & Health)
Email: sfhoffice@fhb.gov.hk

Template:

自推

push

Push